好少去現時點，一去差d開片

好押韻，不過唔係特登
平時少去，原來個場變到好多細路
班老豆老母當圓方咁大
放養班細路亂走
我183cm,人太多
亦真係無諗過正常行會有個識行無幾耐既細路係腳邊

集齊以上幾個條件，我差少少同佢老豆開波
本身佢老豆係一樓中間睇緊lego
我撞到個細路係尋珍寶果個位

同個細路去唔睇實佢，出事又怪其他人

隻隻字我都識，加埋一齊就唔識

想簡短少少啫
講返清楚少少
個場太多細路，老豆老母又掛住睇自己野
比人撞到就鬧人咁囉

個場已經唔大，鋪頭又開得多，好q難行

條路堆滿貨

油頭毒撚好撚惡 惡到要返屋企先夠膽開post

垃圾LEGO
霸尻晒D位,睇唔撚到其他玩具
重有一家大細阻撚住晒

我唔係介意去既係咩人
係討厭無同理心既人
場細都要放養個細路

咁細個場都有大把人推bb車啦
唔識教咪生

我諗好多人都明你感受

好多人唔識教又要帶個仔出黎行街

路人要突登避開你隻人形坦克咁易咩，何況現時點勁多人又細條路

但有一點樓主更加要明

現時點人多車多，貨又唔係好化算，不如行少d 或者避開人潮仲好，香港地少人多，避無可避，怪獸家長唔識鎖個仔係保險箱，行街都係小心d 好，以免一腳射走左隻人形坦克

駁唔到

樓主明明得163

就算唔係現時點都好 係商場行街總係有D濕鳩細路周圍跑 老母就掛住禁電話唔理 鬼唔撚望個細路跑出馬路車撚死 唔好話我黑心但呢D唔教 出左事唔好賴人 唔好成日話咩細路係咁唔識野 唔識咪要教 唔通佢一句唔識拎住把刀周街吉鳩人又要"體諒"佢咩 一句細路仔唔識就當自己冇左個責任/責任唔係自己到

香港變得好奇怪
以前細個會比老母打,唔好亂跑撞到人
上次坐車比個鬼仔撞左一下
佢老母大聲叫佢hold on再溫柔同我講sorry
香港太多怪獸啦,唯有自己睇路

我明呀
盡量唔好星期6,日去

自從朗豪坊開咗lego store，現時點真係行過都費事入
價又唔係平，熱門貨又無/炒，去lego store賣公價又有得儲分碌卡唔使煩

一上連登自動高20cm是常識吧

以為自己開post
自從多左啲lego撚已經少行左
啲仆街擺貨擺到出晒門口
成條行人路塞實晒
仆街，電梯位都塞實晒先恐怖，遲早人踩人

宜家仲多左啲小朋友
啲小朋友又跑黎跑去搵媽咪
一係就間間鋪個櫥窗都痴實係度扭計買野
成家人又停晒係度氹佢先肯行

唔係唔比你親子活動，
但唔該控制下你d 仔女啦

自從現時點變左玩具反斗城已經好少去（指客路）
點知上次咁啱去左一次都爭啲同個阿嬋開拖
個阿嬋唔見左佢仔周圍搵，明明條路又闊又冇人都要喺我後面叫借借，我咪話佢咁大條路唔行，點知佢駁我嘴話我唔讓女人
唔講由自可，一講就把幾火，我就跟住佢尾喪屌佢跟足半層，屌到佢急步走撚左去

寧得罪女人, 莫得罪毒撚

好似好多巴打認同
但係又好多負皮

1999